追女仔就好似整面包，有人整得好好食, 有人完全唔識整

其實追女仔就好似整面包，有d人可以整得好好食, 而有d人係完全唔識整

世上有少數人能夠將整面包昇華至藝術的層次，同理，溝女神人將溝女視為一門藝術

其實追女仔就好似連登出post，有d人隨便假膠就上熱門, 而有d人打一大段都無人理

有啲麵包係臭既 仲要賣得比其他貴

又有如一個人想成為畫家， 自然由淺入深開始
可惜在愛情的世界，多數人都是既渴望成為畫家，卻從來不提筆作畫

想知再講

追女仔就好似整生命麵包，我係生命，佢係麵包